而家邊度有得買臭彈？

覺得自己太香 唔太開心
想加啲臭味平衡返

平日帶出街 食下吉野家 美心
去下tvb商場show
希望大家唔好覺得我太香啦

義士

試下鯡魚罐頭嘅汁當香水

？？
周圍都太香 唔舒服
地鐵都可以考慮放下臭氣劑

著全白t扮老粗咁走入去

唔方便買

嘥錢！問frd攞啲屎啦 （ 唔好用自己嗰啲-唔駛解釋喇係嘛）

你用屎啦
我都係臭彈夠了
各自爬山
謝謝

我住警察宿舍嘅
係香少少
點會老粗呢